[打字] 倉頡撚入

最以做到最有效率打字?
打大階個時, 你地會禁實Shift + 英文字 定
先禁Caps lock 再禁英文字?
除左以正確手勢瘋狂練打字之外, 仲有咩方法提高打字速度?